上司有被害妄想症

我上司係禿頭怪, 又係矮仔, 成日有被害妄想症覺得比人hack, 好心佢睇開d, 我都知又矮又禿會自卑, 但都唔洗咁神經過敏

唔咁樣點做你上司

個病後期出現, 睇黎係時候趕佢走我上位

Diudiu

轉工

梗係玩到佢有精神病la